做左惠康6年，你問我答

自爆問題唔答

咩職位 幾錢人工

鋪頭定5樓？

有冇偷野食?
老實答

經理級20K以上 歡迎見工

鋪頭
你？

老實答你又唔係貴得去邊 唔洗偷

紅褲子定見習升上去

溝唔溝到女

之前有個惠康吹水post
Btw 我估樓主係副記 早走早著

年薪有無360K?

睇你點食
例如,
鮑魚雞湯米

有冇員工偷印花

溝到

有冇偷食d惠康阿姐

屋企廚房幾大

工時?6天工作?

兩樣都唔係

請唔請通宵理貨員
現金/支票出糧

冇可能
一撚定日日偷食雪糕

偷𥄫大波阿姐 大家都住隔離左右

有冇d經理好仆街？
見過最仆街既員工行為係咩？

比完錢喱埋一邊偷食

你做過最仆街嘅野?

沒有最仆街 只有更仆街，實例講出來又自爆

講下普通員工來來去去都係四圍偷懶 試過返返下工唔見人原來返左屋企打機